係唔係所有紀律部機都會叫雞

除左消防

部機叫雞? 咩機黎

Force七成人會去

隊

應該講所有男人都叫雞

系

出左名員工福利免費餐 show吓個証就得

咩叫除左消防

寫你file果個鍾意就無辦法
紀律部隊就係咁黑暗

消防 鍾意 按摩膏

唔洗唱
我大把fd做龜仲一齊叫雞

消房叫鴨

咩行業都會有男人叫雞
紀律部隊係聖人？
為人師表都會有禽獸

曾經聽過做消防既
有老婆都去蒲溝mk妹

不過以紀律部隊黎講，消防就值得尊敬既

想識大隻消防員

咪撚玩啦消防唔叫雞
有個中學師兄出班冇耐就佢同局d手足叫佢跟埋大隊返大陸叫雞啦

因為部隊鍋

黑警洗得叫雞咩
搞報案D 囡囡咪得